【細良爆talk｜連儂牆斬人案】法官舔政治油水 如不糾正 社會秩序失控

【細良爆talk｜連儂牆斬人案】法官舔政治油水 如不糾正 社會秩序失控

50歲男子洪震去年持牛肉刀在將軍澳連儂牆斬人，三人受重傷，其中一名女記者一度命危。區域法院法官郭偉健判刑時，讚揚被告有「高尚情操」，以文革形容抗爭，最後僅判被告入獄45個月。

劉細良指，法官已明顯發表政治表態：「斬人者洪震特意回家攜。。。。。。。。。。。。。。。減三分一，刑事罪行中法官沒有做錯，但問題是再減三個月，區域法院法官指被告曾離婚，因為受社會運動影響導。。。。。。。。。。。。。。。示威是恐怖主義」、「文革」批評堅守民主自由的人對暴力視若無賭，這些都不是減刑的理由，其實只要離婚失業都可以減刑。」

「我想問清楚馬道立，法官政治表態的原因是什麼，區域法院自此不讓他再審理反送中案件，連續三宗都不讓。。。。。
。
。。。。。只是避免案件辯方，以這位法官的表態作為理由，在上訴時推翻判決。」

律政司與法官沆瀣一氣

「第二未交代的是，為何律政司不上訴？我有絕對理由懷疑，律政司。。。。。。。。。。。。。在律政司仍不表態上訴，區域法院沒有陪審團，就可以隻手遮天。」

「另一邊廂抗爭者藏彈义而被告，法官都問控方，為何把他帶。。。。。。。。。。。。。，最後輸堂費又怎樣？反正是立稅人的錢！」

「我作出正式警告，當市民不再信任法院，覺得法官全受中。。。。。。。。。。。。。。官發財，而是社會秩序失控。

----------------------------

APP 內 1-Click 訂閱 《壹週刊》

按此了解更多

-----------------------------

【《壹週刊》昔日紙本檔案庫】

30年壹仔經典 壹壹重現！

【壹角度】私樓免疫 長期回報理想（林本利）
8小時前

【致富活着】進入政治恐怖 預計疫情過後 中共血祭香港｜錢志健
8小時前

英國最具特色的產物 3分鐘學做英國人｜陳思銘
9小時前

【218呎蝸居變雙層】22萬打造型格風 床下是客飯廳 仲擺得落一櫃公仔
11小時前

【壹仔天氣王】炎熱天氣持續 疫情無阻港人上山下海「降溫」
11小時前

【身家4億｜三頭家月花20萬】鄧兆尊獨賜新三奶情侶戒 享二人世界：佢決定畀唔畀另外兩位加入
18小時前

【警涉虐兒辱駡「正宗垃圾」】6歲小孩母親疑被勸勿報警 李珊珊：現在已失去免於恐懼的言論自由！
2020-05-01

【再下一城】太保憑《叔‧叔》奪第三個影帝：有幸不負所託
2020-05-01

【禁忌之林】賤男邏輯（林忌）
2020-05-01

【方丈份人】洪永城、林子善撐謝東閔鬧爆黎振燁 疑遭大台施壓迫收Like
2020-05-01

【無包袱勇於表明立場】梁凱寧籲黃金周懲罰黃店 高呼「願榮光歸香港」
2020-05-01

【黎振燁拖大肚妻拆彈】揚言同朱智賢「關係短暫」 謝東閔發火：還可以站出來講大話
2020-05-01

【壹週城寨】山西布政司駱惠寧總督（劉細良）
2020-05-01

Home Office長期盤腿坐梳化 單邊手腳嚴重麻痺｜王俊華
2020-05-01

【父親猛料負責檢控曾蔭權】《美女郊遊遊》沈殷怡棄律師轉做娛圈咪神:爸爸半年冇同我講嘢
2020-05-01

【壹仔天氣王】局部地區有驟雨 晚上有薄霧
2020-05-01

【第二輪資助預分400萬元】揭抗疫基金大漏洞 支票入數酒樓持牌人涉吞36萬
2020-05-01

【地利根德閣湧18個放盤】半山豪宅劈價求售 有價無市 業主顧紀筠張栢芝變蟹
2020-05-01

【做歌手養唔到自己】ERROR貼錢追夢 賣衫Dancer剪片送外賣乜都做
2020-04-30

字海人間｜戴啟思
2020-04-30